聶德權：逾三千個醫護報名參與全民檢測

聶德權：逾三千個醫護報名參與全民檢測採樣工作

#港聞 全民自願檢測下周二展開，多名官員在網誌呼籲市民踴躍參加檢測。食物及衞生局局長陳肇始呼籲部分醫護及公眾人士放開偏見及陰謀論思維，參與檢測，不要抹殺計劃的作用。公務員事務局局長聶德權指，目前有逾三千名醫護人員表示樂意參與採樣工作。 (8/23/15:08) 全文

時薪 $400 喎

我識做都去申請 , 有無人測關我鳩事

又話冇檢測都話肺炎唔夠人手冇得訓 原來成班咁得閒..

驗孕唔避孕。
有冇用？

辣殺

一日八個鐘做廿日咪得果6萬 本身醫護人工都唔低啦

成日吹到好似世界末日咁

點解唔搵三萬黑警同佢啲家屬？

問笑齒

驗孕有乜用
佢有冇驗孕碼？

比盡佢自願檢測有30萬人夠未？仲係威係勢話要同幾百萬人檢測.....

最長都係得13日

幫你驗有咩所謂姐又有錢收，不過唔支持你驗嘛，無衝突架

中出完先戴套
有冇用

6萬講緊護士同allied health fresh grad double 係超高人工
講緊升左職都冇咁既人工呀

咁傻都信
忙極咪又係每星期返44個鐘（連飯鐘）

咁咪即係變相公投，信政府唔怕

講真，呢d污糟錢，我有假都唔會去做。
更何況有risk

利申：醫護

認真問 去幫人驗同人格有咩關係 比人驗就話姐

所以
驗咗等於避咗？

驗嚟做乜？
冇做過喎？
叫笑齒日日驗一次

你唔戴口罩出街？
日日唔洗手？
咁唔係避孕？
你日日俾啲空氣接觸 同唔同既人接觸
日日俾人中出緊
仲唔去驗下呀？

6萬算高啦，真係10年資護士都係每個月連津貼50k到，如果冇人驗坐喺到等收工真係正

條柒婆可能仲係處

係每小時幾百。重賞之下有匹夫。
儲埋儲埋的大假可以變錢。

你知咁多？

ching....香港有14000個註冊醫生，2500個牙醫，5萬幾個註冊護士

又block 兩隻自問自答

唔好再留係連登圍爐
根本你話唔做大把人狗衝

你話晒我知啦！
所以唔洗驗
多謝

不如講下點解要唔做先

10年年資係每月$55,133未計房津

人地本身份工就係接觸病人 訓醒味

So?

佢地仲有用$300/hr 請未畢業嘅allied health 學生

笑鳩死

理性d講，如果佢俾full gear，應該會安全過平時general ward嘅

典解呢樣野唔係陳姑娘做？要搵懾震局長嘅？

就算係。呢d都係助紂為虐的污糟錢。
其他人去做我唔理，但我肯定唔會做。

有風險
同埋留番比班藍屍做啦
日日比人鬧黑護都中狗衝
政苦又當你地condom

妳日日驗？

你有病所以要去睇醫生
你冇唔舒服，有冇人要你日日去睇醫生？

今日驗，明天中，有乜用？

有一半係學護 , 仲有邊度黎本身6萬人工 , 本身有6萬人工都唔會做呢啲啦

嗱，呢D錢係唔係都已經掉左落咸水海，你唔拎就俾D深藍食曬
何況你幫手做檢測唔代表你支持做檢測，會去做檢測嘅點都會去做，唔去做檢測嘅都唔會因為你做檢測而去做
有D野可以靈活走位嘅

識人嚟緊做都話唔預反應好
純粹諗住撩幾嘢袋袋平安

日日中岀日日驗

原來咁撚多人 點解仲要國家幫手
浪費資源 垃圾

我明白你講咩。我真係明。
但同一個logic一樣可以應用嚮黑警身上。
所以我唔會阻止人去做。但我過唔到自己果關

大家日日照X光？

照X光可唔可以防止骨痛？

骨痛照完X光就可以好返！
Ok ?

我都明白你諗咩，總之各自努力

全港一齊照X光

若延長3O日係8萬，再慢慢驗2個月係16萬，做護士重少咩？

唔好講笑。
好多patient覺得照完X光會舒服左。覺得照得越多越好

同叫人唔好要港共 10000 蚊一樣咁弱智

賺左啲錢都唔安樂啦

黑警主動打人
但你唔係喺街主動捉人撩喉嘛
之後變compulsory嘅話就另計啦

姑勿論真定假
醫護本身高危
想check下都正常
關全民檢測咩事

大外宣

全民screening.
其實特首咁關心大家。
d乜撚野肺癌呀，乳癌呀，乜柒癌果d。要有效預防，X光都唔夠。
起碼一個月照一次全身CT, 照撚到變綠巨人，就可以預防到癌症

醫護日日都接觸緊

所以你有需要就一定會去做。

問題係全港人每次陪你去

黑警會去主動去打人害人 , 係最極端例子 , 咁都有得去模糊

戴口罩同洗手只係事後藥 避孕率最高係戴套+結紮
明既明 唔明既點講都唔明

唔同既 你做黑警你個角色係主動迫害無辜市民

你做呢個檢測 只係被動等班本身會驗既人黎 本身唔黎既人你對佢係完全冇影響

不過我明每個人既底線都唔同既 尊重你

同一個logic仲可以應用埋係飯民留唔留係圾圾會到tim

我都明白....
我只係唔想幫呢個濕尻政府。因為呢件事擺明係政治事件。嚮公共衛生角度唔多make sense

6萬已經係醫護一個月人工嘅2-3倍...

明就明
日日留晌屋企咪唔駛驗
紮左自己

吓，兩樣野黎架wo

你每日行街都比人搜身。
係咪檢驗？

若3千醫護每日只做3千人，咁樣唔知要驗幾耐？收入有幾多呢？支持派錢俾香港醫護不過我唔去驗

有錢無命享
加油呀3000醫護

幾萬蚊就買起你既良知
出賣香港人

政府好鍾意將政治事件spin做公共衞生
公共衞生就spin做政治事件
明明ppv根本就低到唔合理根本唔值得去做全民檢測反而應該係將資源俾高危人士恆常去做檢測
封關明明係公共衛生上阻截源頭但佢就spin到係純粹厭中

有私院護士唔比做

好似幾高風險

驗完冇事
可以再中出多次

以8個鐘計8x30x400=96000首期不是望
我都想做

同良知無咩關係wo

收到既錢都唔夠你醫中左既後遺症
可以唔做既都唔會做

嗱，呢D錢係唔係都已經掉左落咸水海，你唔拎就俾D保皇曬
何況你入去做唔代表你支持人大決定，會留任嘅點都會去做，唔留都唔會因為你留而去留
有D野可以靈活走位嘅

幾岩呀

先得3000個醫護
全港醫管局人員 救護 醫療輔助隊 stjohn 紅十字 無8萬都6萬

去得嘅都係貪小便宜嘅藍絲同豬 衝住黎送dna邊個幫到你
再者藍同豬都未必多人去添 坐住袋錢個個都想
你話全民強制/要派傳單叫人嚟就話出賣港人啫

香港人，你懂的，有錢就得閒

夾硬黎

一萬蚊係直接入你戶口
醫護係去幫政府撩人DNA
人地嘅DNA喺經你手撩俾政府，係幫兇
唔好偷換概念

呢三千個畜牲
有冇人會起佢地底，
雖然我反對咁做

No way

但首先自己願意俾人撩架wo

在金錢面前，人人最老實。

全港淨係護士都5萬幾個 未計其他醫療部隊 10%都無 好明顯依班係撐政府果堆醫護啦

根本無咩人幫趁唔去就笨

如果份工唔着數 啲人都去做 咁有咩好鬧純粹佢地on9姐 同道德或者立場係無關係

利申 唔是醫護

C. Martin（#247211）
認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

準備上制裁list

根本就唔會中 驚閪
有錢梗係搵啦

你咁問即係話做黑警冇問題一樣

做黑警係主動打人 幫人驗係咪周街捉人黎驗

深圳羅湖區核酸檢查處又出現人龍，水貝區有多人中獎封，封，封

我當個醫護係黃
假如佢係有份屌9政府唔封關
屌9政府搞埋d 無助疫情實則基因送中既全民檢測
我都唔講危唔危險, 人工幾多啦
但佢報名去做, 同有份幫手送中有咩分別
除非佢撩完人地, 但入支撩地下既樣本落樽啦

一樣係幫極權政府害市民

最好人生咁易玩完

Agger

問心 你覺得會有好多人去驗咩 你問下自己身邊啲人 有冇人會肯去驗

邊可能得400, 文職做登記都360至560 啦

肯去做果班醫護係要撩左先可以去做

利申：醫護，冇報名

咁究竟係害緊咩人 係咪害緊一啲自願送自己dna比政府嘅人 咁叫唔叫害佢 佢自願架喎

我反而不如幾想啲藍絲自動送上門送dna
第時大陸高官要啲心肝脾肺腎就佢哋死先

全民強制就唔同講法

無咁低
網上有薪級表睇

有份幫手撩即係成為齒輪既一部份
有幾多人肯驗係另一回事

中資會逼員工去驗
你知唔知香港有幾多中資
仲有民賤聯會動員街方老人院班老人去驗

我反而想睇藍絲比dna大陸做配對攞哂啲心肝脾肺腎喎

人生玩完係因為DNA送咗中
唔係因為中武肺

老實講 報又唔係唔報又唔係
報左即係幫政府做陰質野
唔報又俾機會政府開路俾大陸醫護入黎

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

真

驗聶德權老母

升左職點止六萬 八萬都黎緊

變compulsory 都可以用同一個理由架喎，要賺政府錢，唔可以比藍絲賺曬呀嘛

不知所謂

為幾個臭錢去做幫兇

好老實講本身做得醫護人工都唔低
唔會貪個幾舊水一個鐘
無咗自己時間之餘仲要有風險

做10日多4萬幾

行街都有風險
你都無講負責驗有咩問題 又唔係迫人驗 照你邏輯比人鬧就唔做 咁咪要辭埋醫管局份工？
攞鳩佢啲錢同唔攞佢啲錢咪一樣比政府當condom 咁點解唔攞

你唔去班大陸醫護都會去
反正去驗嘅都係藍絲

投票都危險
仲迫人去走去有病嘅地方
港共下嘅市民賤過地底泥
無病變有病 唔喺點發死人財

大把市民唔清唔楚走去驗

香港人，仆街啦。

總要有人做齒輪，你唔做就大陸人做

係咪X光照肺都可以？
測量體溫又可以

醫護唔buy 呢件事
即使最尾搵大陸人落黎做
但原則上根本唔應該主動報名去做

緊張果批78成都做左啦
除非強制否則一定少人驗
$400 一粒鐘隨時坐住賺

護士升左pt 25唔計allowance around 5萬

好大分別喎 又唔係出街捉人入黎撩 啲人自願要交基因 就算全港黃醫護唔報名都好 阻止到佢唔交基因咩？

我諗個問題係
設你黃啦
之前唔封關你屌 裝備不足你屌
全民檢測你屌
但一話出錢請人去幫手
你就狗衝
好似有啲矛盾

你講en升rn呀清？ 我講rn升apn喎 起步有兩款架 en同rn 而護士中 rn人數佔大比例

Apn咪pt 25-33 lor

咪八萬都黎緊 何來around五萬

基因送中, 有上網既黃就知
大把無上開網日日睇撚住個cctvb 既淺黃, 中立撚, 什至係藍絲
都唔知會基因送中
阻止而件事發生, 即使阻止藍絲基因送中, 先係對大家最有利既結果

咁你都冇錯 但要跳多8年point嘛
又唔係個個升到

無上網都識買份蘋果睇喇掛？ 住喺活死人墓？

幫手影個堆醫護名，等可以永續大灣區

幫助共產黨建立巿民dna database

點阻止件事發生？

其實20億元不如派俾市民，政府吹恆雞真係驚無人出來做檢測

你個前設明明係升左職都冇六萬 ，咁咪按你前設黎講 升左職係過六萬囉
依家又搬起個龍門去唔係個個升到

蘋果銷量一日先10-20萬
唔係最近蘋果比人搞
香港平時有幾多人真係買蘋果睇??

我相信大把人唔知基因送中而回事

咁你升左果刻有冇6萬呀
有乜好講
最重要係講緊呢個唔洗好多工作經驗
而真係高人工

咁依家係呢樣野唔多人知唧 同報名有咩關係 又唔係出錢叫醫護叫宣傳呢樣野無送中問題 道德上有咩衝突有咩問題？
仲有 蘋果都唔買仲自稱黃？ 呢個時勢仲自稱中立既就真係唔抵死？ 藍絲就梗加要幫佢驗送佢一程啦

大陸黎嫁嘛

下星期零確診
傻鳩先去

總之我覺得你係黃醫護
根本唔應該主動成為基因送中既齒輪
除非你話你做臥底, 混入假樣本....

點阻止係另一回事
唔係阻止唔到就要join them
咁高危你都做, 你join them 都係為錢啫
一係認左佢, 唔好係到噪自己黃但咁做無問題

最好多d 唔知既人aware 全民檢測 根本無用
反而其背後目標係基因送中
同埋佢地要知道基因送中會有咩後果
令參加既人好少

當然班藍絲, 中立撚信唔信係另一回事

雖然真係好好搵 個錢好吸引 但係諗到咁高pay係幫共產黨收集DNA就筆了
學生都有成300一個鐘 咁既價錢淨係比你去做個NPS？

利申：護狗

真心為香港
不陣前罷工
值得尊敬

計埋allowance每個月係有六萬喎 仲拗？
高人工我就同意既

同埋一開始港共係話會提供N95 搞搞下變左提供個乜鳩nano mask

你講到阻止呢件事係最有利嘛，咪問吓你覺得點先阻止到囉，但唔覺得叫「黃醫護」唔去就阻止到件事發生

成為你最憎既政權, 基因送中既其一齒輪都無道德問題?

唔好留係同溫層啦
大把黃市民無買開蘋果係事實

唔係無知就應該割
你繼續割, 覺得佢地佢死佢事, 只會辜立自己
點令更多人知道政府既計劃先係幫到大家

阻唔阻止到最尾無人知
即使最尾都係阻止唔到
原則上黃醫護根本唔應該主動報名做齒輪

潔癖到咁？咁按你邏輯 係咪做緊醫管局既黃醫護要全部辭職？
我同意係要多啲人知 但你講果班人完全唔主動去理解 咁個責任又䣃落黃醫護度？ 呢啲咩邏輯黎

本身會報檢測嘅市民都係信政府架啦
唔信嘅根本唔會報
黃醫護報名幫手起碼唔會多個俾藉口政府招聘大陸人落嚟
不過400蚊真係算多
希望去嘅醫護可以拎完政府錢再捐出嚟幫手足

報名搞亂DNA庫

而家有無講過醫護一定要去撩?
無, 而係主動報名呀
我屌9緊主動為錢報名做齒輪既黃 醫護呀

搞清楚未

唔道德架 唔鼓勵
唔係犯法

屌呀學生得$300仲要係幫人liu鼻嗰個
利申：冇join

醫護非手足

聽聞600蚊一粒鐘

醫生一診都唔止300蚊啦
係咪學生去

咁你答左我先 係咪要做緊醫管局既全部黃醫護辭職？ 你邏輯係唔可以做佢齒輪嘛

根本主動報名都無問題 唔信政府既點會行入去 你係要搬埋啲不可理喻既例子假設仲有大把人唔識上網 唔上網 唔睇報紙既innocent送頭黎做論據真係離晒地 2020年除左阿爺果代仲邊有人唔上網 玩野咩

不要抹殺計劃的作用
我明白 我同意 檢測並非用於醫學診斷或治療

佢係要出街你又管佢唔到
所謂重賞之下 必有勇夫
驗者 一人一萬 即時過數
肯定過百萬去
白拿白不拿 這會有埋排隊攻略

啱呀 明明啲人係自願比人攞DNA又賴返落醫護到

登記護士就係

醫生係800一粒鐘

點止 救護員幾錢一個月？

班人真係好奇怪 要尋根究底既又唔夠徹底 又唔講話係啲市民既dna係經佢自己對腳行入去送俾政府

我反而唔明你條問題
點解做緊醫管局既黃醫護要辭職??

你話我例子不可理喻
覺得我話d 人唔識上網唔睇黃報係藉口
老老豆豆, 數據我真係無

但試問有幾多份報紙係有講全民檢測係基因送中?

On9 有錢唔係唔搵呀
收政府錢到時可以將啲錢用返係黃圈到有咩問題？
公務員咪又係咁
所以我深信呢啲主動報名既醫護係深黃

反正係市民無知/ 有心送羊入虎口
咁我就助佢一把啦

無話唔得既
大家睇既野唔同

醫護就算為錢做有咩問題 人地又冇迫唔做檢測d人做 你咁撚崇高咁撚黃咁鐘意割咪割撚飽佢 全香港你最撚黃好未？

咁我哋去佢哋咪好辛苦囉
我覺得都係唔好令佢哋辛苦喇

我覺得工作人員可能返工第一日要交自己樣本先

但香港醫護唔去幫手做，就又引入中國醫生黎⋯⋯

但唔夠人做，政府可能會趁機輸入中國醫護，仲比貴價酒店佢地住

化驗師已成第一滴血

如果全民強制驗嘅都有得討論下
而家自願，去驗個啲本身都唔介意DNA送中
咁高人工，點解唔去做

危險？危險得過dirty team啲醫護？

昏迷左成年？醫管局本身都係政府幫兇 由醫療系統開俾警犬隨意捉人 到主席話要清算罷工醫護喎 咁大個政府齒輪你又睇唔到？

咁無數據咪講common sense囉 2020年仲有幾多人唔識上網呀 咪搞笑好冇 無幾多份報紙講又如何 要知既會搵唔到相關資訊？香港仲未全面大陸化喎清

美國佬玩完未你咁撚自私最好到時你就死啲人都怕咗費事黎救你

成班醫護到最後都係報名加入政府同茂，成日話自己專業專業，社運嗰陣時都覺得你哋麻撚煩，成班撚樣阻住晒 個藍絲就嚟死啦 停手啦停手丫～收皮啦你哋

仲有教育界，唔好以為你哋可以安然無恙咁樣教書，遲早政府一鑊燒起你地

自願個d 求戀期啦
但大家可能抹殺左抹殺無知市民參加基因送中既可能性

本身撩鼻已經係屬於高危, 係有機會產生霧化既程序
未必低風險過dirty team 既醫護

好多連登仔都好撚無知
又要衝出嚟屌依樣屌果樣

自願去驗既都係藍屍廢老
佢dna有冇送中都wfc啦
佢哋就算唔驗本身都應該資料係哂中国

華大基因因為幫助共產黨喺新疆度建立維吾爾族DNA 資料庫，而共產黨用呢個DNA 資料庫去做監控同器官配對。 但其實華大基因個角色都只係將人哋收番黎嘅sample 做PCR sequencing。 咁問題係，採集維吾爾族嘅血同做PCR sequencing 嘅算唔算協助共產黨去建立呢個基因資料庫去監控維吾爾族？ 華大基因值唔值得被美國因此而制裁？

清

照你邏輯, 大把係反送中發生前
加入老師, 醫管局, 黑警, 公務員, 紀律部隊都要辭啦?

你有無數據? Common sense 有咩好講
我common sense 係大把50,60後唔識上網啵
政府打正旗號為疫情著想
試問有幾多人未聽過基因送中會聯想到全民檢疫係基因送中?
你自己本身諗唔諗到?
有睇報紙有睇新聞就一定知? 無睇開蘋果既會知?

我想報名做組長

DNA送中只係人吹出來

強制採集維吾爾族基因 同 依家 自願被採集基因可以相提並論？要辯論既就講得清晰啲ok?

唔係強制架，新疆維吾爾族當時大概喺2017年12月整咗個全民免費健康檢查 ，同依架香港免費驗武肺一鳩樣

假如
市民係清楚知道, 今次檢測目的係基因送中 同埋後果
佢自己又ok 既
咁佢自願做, 我無問題

但假如市民係唔清楚既情況下, 你又主動報名去作為齒輪
咁有無問題?

你睇唔明我問乜？唔好spin住喇 答左我先 係咪全部醫管局黃醫護要辭職 ，問你三次都仲未識答？

你又無數據 我又無數據 咁有咩好拗？ 等你做完survey再講啦 你果啲係無意義立論黎

講錯時間，2017年12月係被爆出黎，免費健康檢查應該早好多

我覺得做得醫護。
如果真係救人呀果d。okay ge，起碼真係做緊正經野。
但係呢壇咁的野。根本嚮公共衛生服務層面你係講唔通。
喂，驗左有免疫架? 驗左就唔會中?
同埋....好似都有人post過。你個disease prevalence咁低。你驗出來個positive predictive value咁低....查實就算驗完話你係有野。都未必真係有野。但係就要無端端比人困住。

我覺得
今次主動報名幫手做檢疫既黃醫護
同你上述既情況係兩個情況, 根本唔可以相提並論

我提出既係可能性比大家諗下
結果可以係好多咁既人, 亦可以好少
但你唔可以忽視而班人存在既可能性, 同既數目

嗱，DNA送中都幾肯定唔係吹出黎，不過你要俾人撩去送中係你自己揀

你會唔會答我

假如市民係唔清楚全市民檢測= 基因送中既情況下
醫護又主動報名去作為齒輪
你覺得有無無問題?

Read

醫護好黃？邊度黃

起高鐵果陣咪又係講行近西九會俾人捉上去
結果咪又係照常運作

尿

抵你班醫護condom比人用完即棄

比我都做 一定唔會多人去

做乜選擇性天真呀 咁再教育營係咪都係自願？
依家香港公安有冇捉人去撩喉？ 咁都要混為一談 係咪好想拗贏 咁不如直接講你係啱我係錯咪講完囉

其實就算唔係送中，全民檢測都係幫助港共去推行監控碼，去公共場所要郁個QR code 真係監控得晒所有香港人，除非你唔搭公共交通工具唔入公共場所唔出街食飯

之後就變成遊行集會去screen 邊啲人去過現場，幫班狗大大地收縮範圍去拘捕手足，一個極之維穩嘅措施

而家最諷刺嘅係用利誘香港人令香港人幫手推行全民監控。幾千蚊，真係多到可以令人放棄原則？

歐洲d 球星中完幾個月都好唔番，一好番落場踢得勁過以前你玩完人地都未玩完

你真係唔識㗎喎，唔封西係咁俾人中出緊都唔知

你明明講話唔應該做政府齒輪 依家又話醫管局果個情況無問題 咁即係你講晒啦

多又好少又好 個問題唔喺醫護身上嘛 係喺果啲人身上嘛 做乜硬要屈落醫護身上呢？

點都好，d 人就係要搵機出黎分化下鬧下醫護，轉頭就去搞公務員，再唔係就搞黃店kol

首先你阻唔阻止到佢唔做檢測？

陰公，比d 骨氣，唔好john, 一係就比多d 人工

我係用新疆免費健康檢查去同香港免費驗武肺相比，大家都係‘自願’的，但自願嘅結果係華大基因因此被美國制裁，難道美國制裁得唔啱？

利申先：公立醫院醫護人員，不會為果少少錢去出賣人格

900蚊per hour
大家一定衝

我一開頭就反問返你
咁係反送中前加入政府, 工務員, 教師, 紀律部隊, 黑警, 醫管局既人係咪要辭職?

一個係被動, 一個係主動(報名撩鼻)
咁都有得比?

無得比既話你條問題根本唔成立

咁你喺香港話唔驗 有冇人迫到你？ 喺大陸大家都知咩料啦 喺大陸有得話唔驗咩？

咁你搞清楚先 制裁佢就係因為有強迫性嘛 但你又堅稱維吾爾族係自願 咁即係你覺得美國估錯左唔係強迫佢地去留基因？

阻止要靠好多方面，其中一方面喺唔會去加入幫手做採集樣本，令到政府請到足夠有能力採集合適嘅樣本都有困難。當然有人會駁香港人唔去大陸大把人做，我會覺得一步一步咁令政府推行措施有困難都係應該嘅

我利一步令政府呢方面有困難，到港共轉去另一方法又會有人令佢困難，就係咁

新疆免費健康檢查，無強制的

返完一更都死死下仲返多一更，傻㗎?
果三千係咪現職醫護先?

我唔覺得要辭職喎 到底你想表達啲咩呢？ 你既立場明明一開始黃到金咁話唔可以做政府齒輪 但你又解唔通點解唔建議醫管局班黃醫護全體辭職 有咩唔一樣呢？ 被動左喺邊？醫管局夾硬要班醫護入去醫院翻工？ 真係越講越神奇

天真過阿gill喎清 不如講埋64無死過人？

醫護全部辭職,香港人睇唔到醫生,對香港人有冇影響呀?

咁醫護唔參與檢測對香港人有咩壞處?

到底我睇左啲咩 低汁到唔想駁你

你弱智咪睇唔明囉

醫護返工就係去醫病救人
唔去撩鼻會唔會有人死呀

清你一定係智障人仕黎
「醫護全部辭職,香港人睇唔到醫生,對香港人有冇影響呀?」
成句野on9到廢事同你講 話你on9你又嬲

連登有巴打話啲私人公司要員工個個都驗，唔驗交人名，咁仲算唔算自願？ 表面上係自願，但咁樣施壓去啲公司機構，都係自願？

裝睡的人唔會醒

Nba 球員中完好返仲fit過以前

推 暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

仲有，每做一個樣本駛唔駛簽名?到時如果好多樣本唔合格又有冇刑責?

準備做果三千應該考慮清楚。。。

你真係弱智嫁喎

咪就係講緊醫護全體辭職同醫護唔去撩鼻有咩分別囉
反問緊"你覺得醫護全體辭職,對香港有冇影響"
你唔識中文定唔識答呀

醫護全體辭職,就係傷害香港人
醫護唔去撩鼻就唔會傷害到香港人

你繼續顧左右而言他囉

如果跟公立醫院咁，其實個個樣本都係會trace到邊個負責採集、幾時採集、邊個site採集

即係李嘉誠好有錢就等如全香港人都好有錢？ 佢間公司係咁做等如個政府迫人驗咩？ 至少暫時呢一刻無迫喎
再講 咁我果間無迫我驗 又係咪強迫？你要間接引用第三者做例子 即係你間公司都無迫你驗 咁又係咪強迫？

啱既 扮訓既人叫唔醒

呢3000應該有水份
可能包埋醫療科目嘅學生
之前咪有POLY學生爆料俾蘋果囉

嗯，香港仲有險可守

叫黃醫護辭職呀弱智仔 去驗眼同腦啦 仲好意思講香港人睇唔到醫生 閣下啲智商低到咁 真係同你溝通唔到

幾千蚊買起人格，所謂香港人始終都有支那劣根性係度...

利申：唔止班老屎窟，好多後生、新畢業、未畢業都去做

Ok 你繼續訓住先

醫療、法治仲有險可守，我估到咗2047年仲有人會講呢句

揾錢就唔忙唔辛苦了

有錢洗得鬼推磨

我咪話，香港仲有險可守lor，因為全民收集DNA都係自願，唔係政府強制，你無理由仲反對喎

黃醫護辭職就唔會影響醫療系統
你真係弱智

講緊醫護辭職影響VS唔撩鼻既影響
但係你都仲係避

真心，如果有手足近親去驗呢？

你第三隻眼睇到我反對你啲咩呢？

極力阻止啦當然，呢個先係真正嘅玩法

同上

3,000 / 7,000,000 = 0.04%

明哂

有險可守嘅，因為器官配對都要donor 同recipient直接配對，不過係可以從近親去推斷你好大可能符合要求，幫共產黨縮細範圍咁lor，到最尾都要捉你去抽算做配對先得

有險可守嘅，因為器官配對都要donor 同recipient直接配對，不過係可以從近親去推斷你好大可能符合要求，幫共產黨縮細範圍咁lor，到最尾都要捉你去抽血做配對先得

呢個社會係要有你呢啲弱能人仕既 「黃醫護辭職 香港人就睇唔到醫生 」，白痴仔講野都叻過你 是但啦你鍾意點諗我都唔care

自己報名嫁
咁有專業人士緊係用專業人士啦

GOOGLE DNA 新疆 ：
【中國設立全境「抄家」系統】
【中國用DNA繪製維吾爾人面部圖像】
【紐約時報：新疆用DNA繪製人臉加強監控|】

師兄，我曲緊

你唔報咪引入大陸醫護之嘛

到時啲醫護齊齊冇工開又嘈嘈閉

肯做檢測果班市民都係廢老藍絲
幫手送佢地d料上大陸咁愛國呀拿

唔去驗等醫護輕輕鬆鬆逗人工仲好啦

心諗一定好少人自願做，所以好好做👀

佢係自願驗

係唔係都有人去做

不如由我去賺左嗰幾百蚊好過

撩你老母柒咩你唔去點俾人有機會 連登傻鳩多

好似唔止
講緊返10日有幾萬 越高職位既人去越多

醫護高危人士驗下無所謂

其他正常職業既人唔好驗，浪費時間

人都係睇錢，sosad

依家rn入職都3萬幾，入dirty team多1萬cash allowance同1萬5酒店allowance。
max rn point入dirty team計埋d allowance都有8萬，又唔係多好多。全民檢測仲要冇酒店allowance，唔明點解咁多人9衝

咁所以你又唔屌啲公司？

屌呀

咁屌完有無用？無用所以過黎屌醫護？

好似400-800⋯
400係普通救護員去報，醫護應該更高

香港抗爭之所以咁困難，唔係因為個政府民望高，係因為政府拎庫房啲錢去誘惑香港人去實行佢啲高壓唔講理政策，俾OT黑警濫捕私刑、同埋今次高薪誘惑人去幫手抽市民dna俾華大基因去驗

我自己都係醫護，唔係地圖炮式屌晒全港醫護，而係果啲為咗少少錢幫港共做啲出賣香港人嘅事嘅人，而今次只係剛剛有一部分醫護係咁，無講過全港醫護都係助紂為虐

點解唔衝，根本唔會多人驗，去企係到就吸錢900/600/400/300

你份工冇day off?

唔同意 即使你話有DNA送中等陰謀論 我無意見 但呢個計劃係自願性質 咁參與者自己明白風險 無人強迫佢地去玩 而醫護只係提供自己技能 而站在醫學角度上 嗰計劃可能揾到小部份隱性病人甚至當發個證明比佢出入境 何來助紂為虐？

表面上如是，但個標本係直接送去華大基因呀，如果你有留意華大基因，佢不嬲都係做人類嘅gene bank，呢個就係個計劃唔可以推行嘅原因

而佢做gene bank 係唔係有問題？ 表面上無問題，但基本上佢係中資國企

自願走去驗個堆藍絲本身都所有料係哂上面啦
佢自己都唔介意 由得佢唔好咩

咁我哋就睇下佢之後有幾自願啦，又會唔會有唔自願嘅人要去參加

而之後同銅心口罩一樣，睇吓利益輸送又有幾多

400蚊一個鐘大把人爭

咁去得嗰計劃都係求安心，大部分都係廢老，佢地都唔會介意，華大基因用黎做乜我控制唔到，亦無實證佢拎黎做乜，呢個係信心問題多過事實問題，而根據衛生局話資料留港同3個月後銷毁，咁唯有assume 無野會發生

華大基因BGI就因為係幫共產黨喺新疆建立gene bank 去監控維吾爾族而被美國制裁

你老母就玩完，NBA成班球星中撚完招之後仲勁過未中之前

做，就點都一定有人做，醫護唔做都會降grade搵啲二打六去做。反而個重點係要比全港市民知係送dna檢測。如果班人明知，都要去送基因，有咩好講

咁共產黨係新疆用法令收集DNA樣本，而華大只係投標投到檢測工作，咁有問題都係共產黨落令條友有問題， 又唔係華大落街捉人去驗，何況華大係澳洲同美國都有業務，咁美國係咪要做下野？

美國有制裁

美國子公司仲運作緊

如果香港人齊心反抗，不被少少錢誘惑，抗爭就唔會咁辛苦

咁你信任呢個計劃去交你嘅樣本去俾BGI？

咁我唔信我咪唔交囉 某人信咁佢咪交 明碼實價 我又無迫佢交樣本

係唔係籌組罷工嗰班？

正如有人信華為 貪平覺得自己資料無價值 咁風險咪用家自負 咁無理由你話班華為sales 同維修技工係助紂為虐貪圖利益

真係唔明你思維 依家又唔係收錢出賣香港人 到底報唔報名同抗爭有咩關係

為少少錢,果班醫護endorse緊個計劃

最理想緊係齊心唔做，無人做，搞唔成，但有無可能呀？黃唔做，藍都會做，藍唔做，大把二打六做，學護都搵得出搵啲師奶做都仲得，再唔係搵大陸人做。問題係齊心都無可能無人做呀嘛。

相反，promote呢壇嘢係送dna，屌啲迫人做嘅公司，先係重點。到最後，班傻人係要送dna，無人幫到佢哋。要死咪由佢哋囉

如果你個計劃不道德,又點解會參與其中
專業人士都參與檢測,已經幫政府宣傳緊個計劃啦

選擇錢嘅你係理解唔到明知個計劃有問題，都幫助政府收集dna係有問題，nursing 同事

完全同意...
General ward的醫護 好多醫院都只提供個level 1外科口罩同頂帽 就要走全場...